係紐西蘭好悶

每日起身就要返學 上完堂又要返工 星期六日唔洗返工嘅話就要溫書做功課 個個朋友都問我紐西蘭啲景係咪好靚 靚你老母咩 要有時間同有錢周圍去先得架

which part of nz

多人到嘔嘅Auckland

相比香港少好多啦

不過都係十個有八個都講普通話

讀緊咩

uoa psych

紐西毒撚

Auckland無聊到死
以娛樂黎計係劣版嘅香港

完全同意 放假完全冇嘢做 淨係宅係屋企訓覺

一齊出黎玩下

巴打有好去處介紹？

乜都唔識

啲景係咪好靚 可以瘋狂影相

成日想約下frd但又唔知做咩好

打緊咩工

Auckland cbd 大斜路果度有間韓式野果時食過唔差

但整體比aus真係差一大截

係貢茶做緊狗 好想搵過第二份

如果有錢我都想假期飛去aus

邊間貢茶

change

next to city library ?

不過講真無乜娛樂咪flirt下女、同朋友home party下囉

樓主zone幾呀？

我覺得總比係香港好，香港你而家假期乜柒到都咁迫

利申：淨係去過nz半個月尻兜過

之前係個到做過 做到想死之後轉左去第二間

大半年前去過
記得個間有個香港女仔staff幾靚

外國唔悶
悶嘅係你自己

Only boring people get bored

去多啲Skycity 包你唔會悶，不過輸到仆街唔好搵我…

個間有好多香港人做

未夠20

做咩有澳洲唔去揀紐西蘭

自
淨係留意到一個
去開Newmarket個間

有親戚係到 不過唔同city

自認唔係靚女 所以你見到個個應該唔係我

咁正？如果真絲即刻大把厹排隊陪你玩啦…（上面已經有人留tg… ）

如果紅巴就唔該收皮，自己打飛機，算把啦…

a0真絲

下年3月入讀UoA

無朋友咩
個時係英國都悶到抽筯
好彩識到鬼仔fd
得閒煮下野食囉

有朋友嘅 不過次次約出嚟都冇野做 多數都係食下野睇下戲

auckland 悶撚到hihi. 不過點都好過christchurch
得閒學下滑雪啦

好多煌

其實唔係nz悶
係你冇錢所以悶

auckland唔落雪 想學車但係唔知去邊到學好

有錢就唔洗做毒撚啦

淨係上最重要既堂同交功課或比錢大陸人買功課
溫書到岩岩合格多少少
唔番工

其他時間同囡囡周圍食同玩同影相
得閒滑下雪
夏天就玩下水

利申 冇錢過呢種生活

一開初嚟個陣都係渴望過啲咁嘅生活
嚟到就知呢啲機會唔係屬於我嘅

等 sem break

sem break做intern 或者返香港 阿媽話掛住我

識唔識得多香港朋友？

想問下喺嗰邊冇車嘅話係咪好大鑊？
我見佢d 公共交通係零.....

好彩之前讀foundation識幾個 上到u淨係識左兩三個

真係好難搵

我日日都要搭半個鐘巴士出cbd返學
一個月車錢差唔多要港幣六百幾蚊

2.45 一程

有冇入hkss

余德丞就死啦，仲悶乜春

Ching 如果要學車 有個教練ok 要唔要介

想問下係咪轉左牌之後兩年先可以教人

巴打你指full license定點 如果要做教練教人既要考果咩濕9牌 之後又要去insurance到改做business purpose 保費貴到hihi

oh , 諗住轉 full licence 又要向運輸署申請$160

要搵返aa網睇先

好喎 不過首先我要去考左個learner先

你報果陣佢會逼9你買佢果套20蚊既online test 包過

正路學車總共要幾銀？

睇你搵aa定私人教練學 aa會貴啲 私人教練50-60 per hr 學車幾銀好睇你揸成點要學多堂

Reading this...supervisior

巴打你咩牌

普通香港十年牌

有無識人auckland以外請香港人？欠一個job offer 做狗都肯

你睇喱個托咩 朋友 香港licence好似係英文 係既洗鬼translate咩 定係你香港個牌仲係P牌

邊個話要 translate

咁你睇喱個做咩

Teaching someone to drive if I have full nz license

想下年考完dse後5月至8月係果度做3個月野 是否不智？

睇你去邊
去Auckland就不了

要唔要開個谷吹下水

好 上緊lecture好撚悶

TG點開谷

冬天好似係工作淡季，難搵工喎。

條女喺紐西蘭WH緊，佢嚿年6月到步，搵咗一段時間先有嘢做，個老板話佢揀錯時間去。

巴打加左我先

因為呢邊12月先係暑假
我都係搵到冇得再搵先去貢茶做狗

巴絲們入谷啦

做狗都係做3個月姐仲頂得順 最怕係狗都冇得做搵唔到工

淡季係咪都要去大城市先易搵d？要去wellington/queentown果d？

想問下如果去紐西蘭玩而非自駕游
會唔會難搞 d？

樓主係UOA係咪得health psy master讀?
前排去完auckland幾鍾意個地方

under MSc都有讀psych
講真比起香港 我都鐘意akl多啲

聽人講話呢到好多景點多數一日得一兩班巴士

舊年喺南島十日，一架公共交通工具都未見過

會

巴打我係紐西蘭做旅遊 有興趣可以TG我 dc314